## Запуск проекта

Даннй проект написан на laravel 5.8.3 версии

- Клонируем проект
- Настраиваем конфигурацию (.env)
- Создаем базу данных указаной в конфигурации
- Затем запускаем миграцию (php artisan migrate) и сид (php artisan db:seed --class=LoginProject)

После выпонение данных комманд запускаем проект. После сида у нас создались записи 2 пользователя
Логин: admin@gmail.com, client@mail.com
Пароль: admin, client  
и 3 задачи.

Пользователь Админ имеет полный доступ к сайту, а клиент нет.
